人多好辦事，人少有人少嘅做法

今日行過尖沙咀見到

人地巴仔識玩巴士
點解我地唔用呢招呢？

文宣嘅野唔會嫌多
最後

五大訴求 缺一不可